申請信用卡唔確認會有咩後果

今日比人叫左去做數，話冇唔夠人交唔到數比公司，佢話可以申請咗張卡唔確認就冇事，我想知係味

好老友嫁咩，我係你就唔幫

無問題

信貸紀錄會有影響 一張都可以幫你由A變H

唔確認張卡唔係就冇用架啦咩？

世間險惡 樓主咁撚好人

我都想知，之前都試過

個條友話可以唔理張卡記泥你屋企個時就可以放埋一邊唔理，唔知係味咁就ok

你唔熟呢範就唔好懶好心「幫」人啦
第時有事又上嚟求助

我擺左年半
最近佢寄黎話再唔開通就幫我取消張卡
心諗最撚好 冇諗住用

冇後果

你唔確認既話，正常銀行就會取消
但我試過申請張ICBC信用卡無確認過，佢成10年8年都仲寄月結單黎我屋企

咁唔理就ok係味

係